有幾多人係因為打完信長，之後轉打LOL？

純稡想做個人口統計

=係
=唔係